季中就騎撚住垃圾曼 季尾就第3第4冇分別

笑撚死

上星期：騎撚住你空難聯
今日第三，第四有咩撚分別呀，我地正係關心有冇歐聯

港共一樣，認為美國制裁冇影響但又大力反對

咁不如季中就頒冠軍啦

234都係loser 咪咁搶口啦

車狗好野

死轟狗出黎面對

三殺轟

成班傻狗

死loser咁多嗲

人地話要平常心啊

你都快d浸龜頭啦 仲可意思叫人面對

搬龍門仲勁過港共

屌